點解外國班球星可以零晨2-3點 踢波都唔攰既？

都唔知係咪食左禁藥

睇左半場都頂唔順
佢地仲跑緊

所以佢地收咁多錢唔係冇原因的

有時差呀戇鳩仔
恥笑開始

連訓覺時間都要冇埋

你覺得佢真心咩

乜撚野黎
扮哂野抛書包

你又覺得佢真心咩

時差都唔識
Kolar都有唱la

真心咩

難分真與假

講得好 撻term扮勁

樓主又柒

所以佢地咪做到球星囉

其實人地都係朝早踢架
只不過個衛星有delay
唔通你以為人地凌晨兩三點踢呀
on9仔

系，踢完都天光

咪撚戇鳩啦
世界有樣野叫距離
就好似你睇一光年外既星球 其實係一年前既景象
因為光行得未夠快
同樣道理 英國係咁遠 光行唔到咁快
你睇緊既球賽係半日前踢緊

on9仔 人地錄影咋 唔係點解西甲2-3點播個天仲咁光

做得足球員預左唔訓覺架啦

踢完咪食早餐囉

上次仲要8號風球踢波 我已經報左愛護動物協會

好撚慘打咁大段野冇人想理